西鐵入面明明市民多過白衫 ， 有冇反勝之計

10個男人㩒唔㩒到一件白衫？

人地個個專業打手有武器
入面得幾把遮 多數和理非

唔好講到咁易
個個都驚還手打得仲重
佢地連記者女人大肚都打

而且佢地個個都知警察唔會拉 唔怕有手尾
上網局外人講野緊係易
但宜家唔係好似你打機控兵咁 話還手就還手

唔係個個都唔怕
唔係個個都咁勇
鍵盤戰士你就叻

要學
示威者俾人射左咁多次催淚彈
先冇咁警同逃跑得咁快
打爛仔架第一次

而家唔係怕唔夠打

係怕俾人告襲擊/毆鬥，好多示威者都係專業人士，一有案底就會釘牌，做開gym都唔敢主動出擊啦大佬

唔好忘記車入面有好多連發生緊咩事都未知，而且諗返清真寺屠殺就明呢個現實係做唔到理論咁
旁觀角度好易諗得太理想

人地拎實木長棍，手都打斷你

唔係個個都年青力壯
呢啲時候最緊要走
走唔到先同佢地搏命

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

你要良民同黑社會鬥 點鬥
大家對守法既概念都已經唔一樣

嗰段時間勇武係晒上環
返到去元朗嗰班都係和理非

如果嗰到轉晒係勇武成件事一定反轉，打撚到黑社會收擋

呢個情況都仲怕俾人告襲擊/毆鬥？唔俾為自己嘅懦弱搵借口啦

白衫點打都冇後果

我係車入邊最前線
入邊好多平民
好在有幾個手足頂一頂

個班係普通市民黎有老有嫩

辛苦晒手足

得個幾把遮

邊有得打，互相打一拳，佢唔使俾人拉，你就俾人告，點玩

打得既手足都留左係金鐘

嗰班黑社會劈友大，普通人保護到自己已經好勁

西鐵入面嗰班路人居多
頂盡都係和理優㗎咋

得和理非 同普通市民

勇武的係晒港島

怕。手軟 我見有人脆求唔好打
屌你老母香港特產港男

差佬係邊 告咩？

大家入黎睇睇 一定幫我地贏到大量民意

「最強文宣」守護香港發言人： 「一齊去五金鋪買水喉通同用藤條，等我地教仔啦」

係 有幾個手足係前線一個齊頂己經算好

你係醫生會唔會放棄自己嘅職業？

而家講緊一世冇得做醫生/律師呀！呢班人肯行出黎已經好撚俾面，人地大可以坐係冷氣房聲緩，做乜春要冒險企出黎上街呀

係想勇武嘅，就拆掂點樣令呢班人可以掩蓋到自己身份，點樣令佢地勇武完之後可以繼續做返自己嘅職業，單純指責係冇意思，冇解決過人地嘅困境同難處

唔係咁易架鍵戰 人地黑社會打慣交 又有武器

係得個個時間十有89係和理非 加上突然襲擊再多幾倍人都只係會捱打 又無武器 得雙手

發夢見到出事之後，一架列車入面有最少超過一百勇武由中環準備去元朗片人，但西鐵已經唔停元朗

衝入車長室幫佢撳閂門掣同開車

之前去港鐵學堂學過

咪就係
你估lf2咩

冇錯，對於之前有巴打話向牛屎佬進撃，我唔贊成，人地宜家已經擺明係警黑合作，你去黑幫地頭只會比人斬死之餘仲唔會有事（即使有，黑幫成本都係好低，派個低級𡃁祭旗就可以），而你，死得完全冇意義

警黑合作例子：

1.）放任黑社會周街打人仲要打到入西鐡，好啦打人嗰班走曬你地班警察先過嚟，時間啱啱好

2.）南邊圍村嗰邊，明明影住曬班白色衫擺住鐡通叫陣，班警察只敢遠觀，唔敢向前推進一步

如果大家真係想反抗，要聰明啲，要智勇雙全，所有活動應該集中返喺港島，至少都要喺返各區嘅市中心，將矛頭指向政府就可以，話佢地警黑合作，而唔係指向黑幫，有兩大原因：

1.）會演變成群眾鬥群眾嘅局面（中共老伎倆），政府有大好良機可以化身做裁判角色，以平亂之名行維穩之實，將示威者一網打盡

2.）我上面都講過，黑幫殺人係唔眨眼，落手好狠話殺就殺，而且佢地斬死人付出嘅成本好低，大家唔值得為此而博命

大家要記住罪魁禍首係政府，大家擒賊都唔好忘記要擒王

香港人斯文開

廿幾歲後生仔好多都未真真正正打過交

由今日開始全民強身健體

保護自己 保護家人朋友

頭先係現場見到個人比四五個圍
助跑左諗住飛個人過去但都係無勇氣
我知我廢但個下真係

車上面好多老弱婦孺，點同佢地打

如果唔係佢地打平民充數+港鐵安排，前線返大西北班人已經打撚死哂佢地

一膽二力三功夫 香港人普遍就... 唉我都唔講啦

其實車上有好多人跟本唔係示威者，完全係無lala 比人打

車廂有滅火筒
可噴
可揼
可擋煞

香港人同金絲雀無分別。

比啲時間 醒緊

正常有少少吉屎無啦啦咁比人打一定同人地死過 性格問題 香港人真係太過軟弱啦

係 事實

還手？守到門口保護到婦孺都要還神囉

人地夠狼死，咩武器都會用，你撩佢佢開山刀都會拎出衍
香港人就算勇武派都要光明磊落淨係用遮

牶手南亞有架餐下下致命
命都冇

睇返片，每次白衫出現都多人過市民

勇武個班仲係上環...

我諗我係少數認同你既巴打

唔係話要主動去打人
但真係要有能力去保護自己
要顯示自己有力量，對方先唔敢打你

好多都婦孺又有小朋友

鍵盤軍師，留返道氣一次過爆仲好啦

勇武果陣仲係金鐘
所以果陣比打都係和理非

坦白講，果刻佢企係最前下跪，只係為佐後面班人。我係欣賞佢

依班係最早走既和理非
勇武仲係德信中心附近戰鬥緊
所以佢地好多係無戰鬥力既一群

乜野劈友大,咪吹到班牛屎佬大哂,講到好似好撚勁咁

打爛仔交有邊個唔識
試下我手拎鐵通,牛屎佬得把遮,睇下邊個劈邊個

拎野檔

入面嘅唔係行到無力嘅義士 就係啱啱收工嘅市民或者港豬 你想點對付一班精神充沛 有裝嘅仆街

同埋當時 白衫數量完勝過市民數量好多
點打

鍵盤戰士最勁啦實係

黑社會有刀有籐條有棍
你良民赤手空拳

點反勝

呢句真

無勇氣 講完

數量唔知 但係幾個黑社會已經可以清你和理非場
所以和理非有能力既話都盡量學下點勇武

如果佢真係怕死既就唔使係前面啦
怕死就自然躲在人群後面

你都無武器

睇直播好多真係撘車市民嚟。

入面好撚多平民
我預你30%和理非70%平民嚟

幾時先全城勇武
我最遲走 去老蘭飛的走 完全唔知地鐵咩事

樓主呢啲咪叫檢討受害人咯
同檢討絲打著短裙比人強姦其實無分別架

真心問
拎滅火筒得唔得
一嚟可以噴佢
二嚟港鐵內有大量 每一卡都有

好撚嬲，夠擔同我哋打，淨係識恰和理非